突發：今次大撚獲

示威者扮警察扮示威者

機場見

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍

[地鐵站放催淚彈]

麻煩大家幫手推

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

【 六四2.0 】政府血腥鎮壓 香港市民發出緊急聲明

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救

屌你勇武柒頭 入撚哂黎！

點解防暴唔即刻拉埋佢哋？

Full block
On撚9

做文宣 即係之前所有野都係班狗做

【極重要! 推上去!】 8.11至8.12凌晨 - 21件警暴荒謬事件
1. 北角 疑似大陸武警 大媽軍裝出現
2. 北角 縱容福建黑社會襲擊記者市民
3. 太古站 1米極近距離行刑式連續開槍 推市民落扶手電梯並且毆打
4. 太古站 胡椒噴霧近距離噴市民
5. 大角咀 樂群街公園便衣圍獨行黑衣少女 背囊僅有急救用品被拘捕
6. 尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
7. 尖沙咀 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 永久失去視力
8. 尖沙咀 美麗華門口掃射正逃離示威者
9. 尖沙咀 襲擊醫療人員 阻止人道救授
10. 屯門 市廣場無故拉人
11. 屯門 凌晨入私人屋苑拘捕到青山警署抗議人士
12. 旺角 解放軍救護車停泊彌敦道
13. 沙田 凌晨警察突然落車捉街坊
14. 深水埗 藏於路中心私家車 對路過示威者作出突襲拘捕
15. 荃灣 多名警察背後有國旗及軍階符號 疑為中國公安在港執法
16. 荃灣 白衫人圍毆路人 大叫救命無人理
17. 荃灣 警察白衫拉唔到 瘋狂查街坊身份證
18. 葵芳站 站內狂射催淚彈橡膠彈
19. 銅鑼灣 對被捕示威者插贓嫁禍
20. 銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
21. 全港 蓄意傷害無反抗能力之人士

收皮啦p牌仔

一齊衝 只有退佢地先起到作用
我地一齊衝上去 咩鬼都收皮

on9

叫班老母自己出嚟望下

成日都話未係時機？時機就係一觸即發！已經有好充分理由無限罷工！

提少陣on9問題拉

垃圾po

屌 我深藍老母真係咁講

唔好將黑警扮野個波射去示威者度好喎
想幫黑警洗白？

唔撚使拆，直接叫佢落地獄食屎

Show Blocked User - 大癲大癲

呢啲冇得救

警察扮示威者扮警察扮示威者 先岩